我阿公係以前係學唐代玄術，幫曼聯占左支卦

佢話曼聯近依三年都唔會有起色
仲話曼聯本身有兩隻邪魔
今年走左一隻 但之後會番番黎
仲話英超一山不能藏二虎
唔可以有兩隊紅色（紅色屬火，兩火會相沖）
近期既高潮最快都要去到十一月尾
因為十一月同曼聯好夾
即使差極都有個譜
信不信由你 依啲野信則有不信則冇
你唔信既唔該出番去 唔好係度盲反
我阿公學左玄學好多年
之前仲占中左利記一世都唔會拎到英超
好準

我係泊大巴 你地有野再占可以搵我

我利今季就攞英超

我阿公唔會錯

核彈定春袋?

你阿公近排點樣